提議眼部受傷女孩落口供的方法

記者會O記負責人話需要女仔口供，但我覺得無論係打電話定親身or有人陪同去狗舍落口供都唔安全。

我認為女仔應該將口供錄成片po上網造成全民公審的情況。
一來popo無得改口供，二來女仔的安全性會高d唔會比popo即場捉。

搵個律師陪同咪得囉

我怕d狗癲成黎冇人保到個女仔，畢竟係人地地頭

搵個出名既律師陪同囉 班狗邊敢做d乜

爆左眼 做完手術
點去?